{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050046",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65586&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평포레스트카라반랜드"
    },
    "text": "四季の変化を感じることができる虎鳴山に位置するキャンプ場です。 プライベートな個別空間と様々なアミューズメント施設を提供します。 ピックアップサービスが可能で、毎週土曜日には加平フォレストキャラバンで文化を飲むコンサートが開催されます。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00です。 現場ではWi-Fiが無料で利用でき、全客室禁煙です。 駐車やペットの入室が可能であり、ペットの種類や大きさによって追加料金が発生します。 バーベキュー施設も利用でき、人数に応じて追加料金が発生します。 最大人数を超過した場合、入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "虎鳴山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場ではどのようなアミューズメント施設が提供されていますか？",
            "answer": "様々なアミューズメント施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "加平フォレストキャラバンで開催されるコンサートはいつ行われますか？",
            "answer": "毎週土曜日に開催されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場でWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車やペットの入室は可能です。ただし、ペットの種類や大きさによって追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する際の追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "人数に応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には最大人数の制限がありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合は入室することができません。また、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理も不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でないと利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "キャンプ場では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 484
    }
}